.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--s--Summon-Animal:

Призыв животного (`Summon Animal <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=316>`_) / Закл. 1
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- воплощение

**Обычай**: арканный, природный

**Использование**: |д-3| жестовый, словесный, материальный

**Дистанция**: 30 футов

**Продолжительность**: поддерживаемое до 1 минуты

----------

Вы призываете животное, которое сражается за вас.
Вы призываете обычное существо, которое имеет признак "животное" и чей уровень равен -1.
Усиление заклинания увеличивает максимальный уровень существа, которого вы можете призвать.

----------

**Усиление (2-й)**: 1-го уровня.

**Усиление (3-й)**: 2-го уровня.

**Усиление (4-й)**: 3-го уровня.

**Усиление (5-й)**: 5-го уровня.

**Усиление (6-й)**: 7-го уровня.

**Усиление (7-й)**: 9-го уровня.

**Усиление (8-й)**: 11-го уровня.

**Усиление (9-й)**: 13-го уровня.

**Усиление (10-й)**: 15-го уровня.





.. include:: /helpers/actions.rst